【山甩昇】點樣用ad機影風景相

只係識用自動對焦

推

無人想睇你影既相，完

關你撚事咩 自己睇唔撚柒得?

完完完 以為自己好型呀小學雞

拎左成人身份證未呀垃圾

曬我時間block多次

把口咁柒臭因住出街俾車車撚死你呀

好撚惡

山甩昇咩意思

咁撚惡毒，又死剩把口，由撚得佢自己單機啦